{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 리포소풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 入室基準は予約した人数に応じて適用され、追加人数は料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 予約人数に追加される場合、ペンションに連絡してください。 客室をご利用中に発生する追加人数やオプションなどの料金は、当日現地にてお支払いください。 追加人数料金は基準人数を超えた場合に適用され、13ヶ月以下のお子様は無料です。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者は入室できません。 また、ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。 室内では禁煙されており、特定の区域でのみ喫煙が可能です。 客室内では臭い食べ物を調理することはできません。 また、火災の危険物質は使用できず、客室及び施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 バーベキューは指定された場所でのみ利用でき、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 個人の持ち物の紛失については責任を負わず、プールでは安全に注意する必要があります。 退室時に忘れ物をしていないか確認し、施設や消耗品は元の位置に戻してください。 児童と一緒にプールビラを利用する際には、保護者の注意が必要です。 プールには投入物質を使用してはいけません。 これらの規定に違反すると、責任賠償を受けることができます。 バーベキューの追加料金は、炭グリルを使用する場合、2~4人は30,000ウォン、5~6人は50,000ウォンです。 電気グリルは20,000ウォンです。 ぬるま湯を利用するには60,000ウォンの追加料金が発生します。 ペンションにはネットフリックスが連動したテレビがあり、より特別な旅行を楽しむことができます。 清潔を優先的に用意した客室にはエア殺菌器があり、常に清潔な環境を維持しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室基準はどのように適用されますか？",
            "answer": "入室基準は予約した人数に応じて適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がある場合、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションなどの料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金などは、客室をご利用中に現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのように適用されますか？",
            "answer": "追加人数料金は基準人数を超えた場合に適用されます。"
        },
        {
            "question": "13ヶ月以下のお子様は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "13ヶ月以下のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "室内では禁煙されており、特定の区域でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理できますか？",
            "answer": "客室内では臭い食べ物を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "火災の危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質は使用できず、客室及び施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは指定された場所でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "紛失した場合は責任を負いますか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失については責任を負わず、プールでは安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "退室時に忘れ物をしていないか確認し、施設や消耗品は元の位置に戻してください。"
        },
        {
            "question": "児童と一緒にプールを利用する際には何が必要ですか？",
            "answer": "児童と一緒にプールを利用する際には、保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールで使用禁止の物質はありますか？",
            "answer": "プールには投入物質を使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの追加料金は、炭グリルを使用する場合、2~4人は30,000ウォン、5~6人は50,000ウォンです。電気グリルは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用するには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用するには60,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "ペンションにはネットフリックスが連動したテレビがあり、より特別な旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室は清潔ですか？",
            "answer": "清潔を優先的に用意した客室にはエア殺菌器があり、常に清潔な環境を維持しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 848
    }
}